最鐘意陳百強Danny邊幾首歌？

真係好靚仔好有貴氣
個浸書生氣質

幻想的他已在旁

小美心中最好聽既五首：好難揀呀屌
太陽花
凝望
幾分鐘的約會
有了你
飛出去

等同漣漪已成神曲，不用提了

偏偏喜歡你
一生何求

戀愛預告都好正

Eason版都好正

疾風

泛起了漣漪~~~~~~~~

忘掉你誰能接受

深愛著你
戀愛預告

連登仔覺得eason唱咩都正架啦

歡笑～～～全為你起

如今放手無言退後

真心想你 如今想你 懷念昨天的你

甜蜜 是這小美預告

我今次無吹奏佢喎

懷念著你 懷念著你

思想走了光

麻妹

嗟怨歎息解不去睏倦
沒法可到達世外桃源

半分緣
浪潮
細想
感情到老
別話

喝采都好正 睇d詞都感受到80年代經濟起飛果種機會處處既感覺 勁撚正面

何必抱怨

煙雨淒迷

呢首好好聽
其實佢D歌有D好似唔太岩音
但又好順口,好好聽

我聽得太多 已經察覺唔到有邊啲唔啱音

聽陳百強分分鐘多過你食飯

至愛

長伴千世紀

講幾首冷門歌
冷暖風鈴
無聲勝有聲
漫長盼望
寂寞的感覺

深愛著你

好開心 吹奏成功

凝望超正!

摘星

未聽過咁多正能量嘅歌

脈搏奔流
粉紅色的一生
漣漪

仍願去盡身邊淒怨淒酸 好靚填得

半分緣 又枕進你的肩 又躺向你身邊～～～

有了你
凝望

呢首同獅子山下 一唔開心就會聽 振奮人心

聽下先

佢把聲好清，好溫柔

清有返咁上下年紀？

識貨

哥哥

聽過頭二首咋 即刻去聽先

呢首都好高質

Danny作曲

好羞澀嘅感覺

唔止歌，重好鐘意個MV，嗰陣地鐵通車先年零，好鐘意往日香港嘅感覺

danny bb

中間個首

好多人都揀凝望

我都成日睇呢個mv！！！仲有一開頭既廣播
Leslie
條女好靚，徐杰

Danny ！！！日日loop

我的故事
煙雨凄迷把聲好怪 唔知病定唱唔上去
半生人
三個自己
一生不可自決
背著良心的說話
不要像我 遊蕩不肯歸去

初戀

戀愛預告（連西班牙太太Gigi 個版本也鐘意）
一生何求
偏偏喜歡你

感情到老

Hi 絲打幾好嗎
我法國我地口味幾近

脈搏奔流

等

一定係 深愛著你

去咗外國讀書聽念親恩，諗起雙親
父母親愛心 柔善像碧月 常在心裡問何日報

煙雨淒迷
戀愛預告😘

仲有再見 josephine

當我想起你
明白到各有各的去路......

當我想起你
深愛著你

我好後生 不過好鍾意陳百強

好多珍藏

鄭國江填嘅多數唔啱音
幾分鐘的約會就係其中一首,一嚟好比心中女神進入夢就已經唔啱音

梗係阿爺最中意同大家講嘅:

一生不可自決

歌者戀歌
只因愛你
冷暖風鈴
無聲勝有聲
至愛+danny ver. Greatest love of all
感情到老
愛沒有不對
迷失中有著你
痴心晚安

冷門啲嘅:
驅魔大法師
散.聚
超越分界線...

好鍾意DMI年代嘅danny...

以前真係好正又有Danny 仔又有哥哥

推

都講曬咁濟
咁我講夢囈

當我想起你

最愛漣漪
仲有 深愛着你 凝望 幾分鐘的約會 戀愛預告

冰，茄，曲，香，好似隻雞係咁啄

眼淚在心裡流

等～～～寂莫到夜深

旅程

咁多頁仲未有人講今宵多珍重

慎終相遇你 變做了 和弦～

大馬版 啱啱送到

傾訴

盼望的緣份

偏偏喜歡你真心無得輸

漣漪

同感

偏偏喜歡你
當我想起你
有了你
戀愛預告
旅程

偏偏喜歡你
一生何求

摘星 中學雞班際歌唱比賽要唱
當年一聽好撚on9
人大左再聽番老套得黎其實幾撚正面

等!

永恆的愛、初戀、夢藝、凝望

一生何求
等
漣漪
摘星
盼望的緣分
有了你
深愛著你
喝采

etc

對酒當歌，聽到想喊

好多danny fans

再見puppy love

呢個真